葛珮帆去信終審法院首席法官馬道立 要求嚴肅跟進及立即停止讓何俊堯處理反修例相關案件

去年 8 月 11 日，有人於北角圍毆黑衣青年及襲擊記者，東區區議員仇栩欣直播時被捕及被控襲警，裁判官何俊堯早前裁定仇罪名不成立，並斥兩警員證供「大話冚大話」等，裁決引起撐警及建制派人士不滿。民建聯立法會議員葛珮帆昨去信終審法院首席法官馬道立，要求嚴肅跟進及立即停止讓何處理反修例相關案件；周浩鼎則指何俊堯涉及對警方證人嚴重指控及誣陷，違反《法官行為指引》。

你邊撚個啊 我又去信中國人民法院禁止你做埋啲on9野得唔得

不如提名何妖做法官仲直接啦

完全係廢up

周廢頂既無任何證明警察講既係合理，
就直接去結論：法官話警員講大話是誣衊

泛民又唔出聲

法治

假博士係L樣😡😡😡！

可以寫信俾佢咁屈機？

呢兩條友真係好撚on9

就黎變棄子

理論上都係send去佢office秘書處啫

八婆睇咗提堂片未先

林大總統都未出聲

佢地講既野都套用到落啲紅官到

假曉神

可以拍片？

咁黑警講大話係事實喎
唔滿意就應該叫黑警唔好講大話
而唔係叫人唔好叉撚住黑警講大話

我意思係佢地都唔知DoJ交咗乜上court就話個官鳩判

應該係指提堂證供（即係傳媒片段/CCTV）

假博士咁做算唔算妨礙司法公正?

我支持

CLS

做乜個個衝出嚟，咁想做第2批被制裁人士

我地都要寫信支持好官

假博士係咪支那閪嚟

好彩馬道立未退休

做俾藍狗睇架唧

咁啲野合理先得㗎
除非好似之前果個話咩三個黑警口供有出入
證明無夾口供咁唔合理
馬道立點會干涉
同埋即使干涉都係由律政師上訴去高院重審
而唔係由你班撚樣9up

唔止一個官話過班黑警口供唔可信喎
假博士幾時投訴埋其他官？

警察講咩都一定係真係啱
所以法官質疑係個官唔啱
法律唔容許警察出錯係法律有問題
民賤聯好波

咁班紅官呢？

佢仲要係起倫敦Lse law 出身 佢嘅學士學位應該剝奪 冇得做律師

【法治屍變】各級法院紅官大全！！！

乞人憎榜
佢同譚穢豬應該數一數二

佢兩個成日係用嚟放風上次緊急法定國安法 實施之前之前都係搵佢哋出聲之後先至輪到政府 見到有人話葛珮帆係首席臭閪

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

[內附懶人包]一鍵投訴紅官香淑嫻

（整合）紅官張舉能六大罪狀

冇人工

葛珮帆同周浩鼎老母都係做雞
生撚埋2隻賤種畜生

又係假博士

藍絲打記者同另一人, 又輕判160 小時社會服務令

裁判官香淑嫻
係咪可以投訴佢輕判？

假博士撐假口供

仲有出過聲咩條傻系

誤當便衣女督察為示威者施襲 吊車維修員判100小時社會服務令

人襲警佢襲警
藍絲襲警判100個鐘服務令
唔L係輕判？
嚴舜儀啊呢個

屌⋯⋯你個警察證人俾人問到口啞啞
仲有咩好講
死雞撐飯蓋.jpg

,假博士

地盤工北角襲記者等兩人 判 160 小時社會服務令

又係香淑嫻

其實邊度可以睇到呈堂嘅片同差佬啲口供夾唔夾??
公開資料所以葛珮帆睇完覺得個官屈班差佬??
唔係公開嘅話佢邊度拎到段呈堂片嚟睇??

証供同錄影完全唔一樣
無同錄影夾口供所以誠實可靠？

假博士係咪好恨俾習大大寵幸?
日日走出嚟刷存在感

人地識小事化大

泛民就只識大事化小 小事化無

G持

學以致用

之前有個15歲小朋友玩火魔俾何官判15個月感化，仲話如果成年就一定要坐，班大佬就話係依法判處
今次何官又係講真話，班大佬又係到嘈，你地玩埋去啦

學歷冚學歷嘅葛珮帆

葛博士呢排好似多左好多動作

擺個法庭上枱咪就係呢啲人
公就我贏字就你輸

立法干涉司法

推返啲正經post

黑警都證明唔到自己唔係「大話冚大話」
葛珮帆博士你幾時公開張博士文憑？